又冇口罩～我已經瘋狂碌Facebook～

大丁丁與即食麵尋罩之旅…

又無口罩
又要等HKTv mall
話要我蒸口罩
係咪on9 㗎
呢啲嘢留俾Ann 姐你做啦

卓越莎莎買完
藥房間間貼沽清
我哋通宵露宿也沒法拿到一個籌

又無口罩
我已經瘋狂碌Facebook
就算早一粒鐘
仍然乜都冇
個仆街政府乜都無做

都係咁高汁

［緊急要人］藍田女手足全家確診武漢肺炎

幫幫手足

post埋花木爛口罩呼籲片

多得你 打開哂 D關口
任佢地 還去醫院去急症～走～通處走～

多得你 打開哂 D高鐵
唔該哂
還要佢自願申報
I don't want to die~~~

呢個至真
post埋花木爛口罩呼籲片

多得你 打開哂 D關口
任佢地 還去醫院去急症～走～通處走～

多得你 打開哂 D高鐵
唔該哂
還要佢自願申報
I don't want to die~~~

高汁LM